邊個再分化再捉鬼邊個就係鬼

過去幾日係機場有人想撤有人想留，有人想擋旅客有人驚失民心
尋晚有人以武力制服公安、環時記者(無記者證)點解可以嘈黎嘈去

你有不滿嘅咪㩒住佢先再傾，由反修例第一日開始，宗旨就係不分化不割席，大把人話核彈都唔割，放咗核彈未？？
覺得尋晚嘅事過火咗唔該理性討論有咩問題，咪撚下下話人係鬼話人勇武上腦
覺得行動應該升級都唔該諗清楚個行動目的同埋後續處理，亦唔好覺得和理非冇用

大家記住冇分勇武和理非，大家都係香港人，只係一面希望用合理武力去守護香港，另一面希望一齊抗爭甚至保護另一批人
有咩唔同意歡迎屌我，但未必會覆

大家記得核彈都唔好割

不割蓆